求起底組幫忙

小弟見有人可以起到大陸同胞底(見到支付寶同微信，銀行餘額等)，在此求助。小弟父親留給我的遺產(大陸屋仔一間)，比大陸堂哥霸佐唔還，我有曬佢身份證，想請高手幫我睇下佢銀行到底有幾錢,因佢成日以無錢為由唔還我間屋。有義士肯幫忙請wechat: Singaporean1989,我提供資料

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命

sorry, you can also use tg : Singaporean1989

#287561
行撚開啦

真心求幫忙

你駁屌?

個親戚block 曬我微信，求助無緩，佢個名叫林俊潮，1959年9月29日出生，現居汕頭市